有無巴打到而家都深信恆指會大跌？

呢度有一個

深信支爆

會，差在幾時

呢一、兩年內？

唔使咁耐，再咁升法過多個零兩個月都可以大跌

有大升自然有大跌
唔需要深信